屌你老母港父+車迷笑鳩阿仙奴800m買水貨大地雷斯集中恥笑鞭屍區

屌你老母港父！！！

驚死 不了

屌得好

黑鳩你又點，屌你老母

搶口到

還返2015呢場

我地車狗教你咩係球例
手唔手球其實係計對腳！

邊場

父狗笠到

留名等港父入黎

還返2015呢場姐

屌你老母又黑

父狗聽日會話訓左冇睇

藍藍車狗捐進了狗洞
藍藍車狗捐進了狗洞
藍藍車狗捐進了狗洞

藍藍車狗捐進了狗洞

moses

港父幾時死